區諾軒: 香 港 風 調 雨 順 , 料 七 一 遊 行 人 數 減

區諾軒(Instagram圖)
公眾集會及遊行上訴委員會就七一遊行起點問題展開上訴聆訊。本身是立法會議員的民陣副召集人區諾軒表示，現時是民主運動低潮，香港「風調雨順」下，相信參與遊行的人數較往年少，強調實際民情難以估計。

民陣爭取東角道起步
民陣一方建議在銅鑼灣東角道或摩頓台巴士總站出發，並估計起步時只有3000人。區諾軒解釋，越來越多人改為在中途加入，相信以有關地點作為起點，已足以應付。他在回應委員會主席彭鍵基提問時，表示遊行舉辦多年，不少市民一家大小到場，主辦方有很大責任要確保安全，「公民抗命」並非主辦方希望做的事。對此，彭鍵基表示「這樣我就放心」。

又係呢個唔開會去日本既人渣

去日本旅行啦條撚樣

係啊，真係好適合調理農務啊

風調雨順

認真入民主黨嘅人根本係弱智

ok

沙中線
中史科
母語
一地兩檢
dq
釋法

風調雨順

係岩既！

一街盲毛搵兩三萬，賣下體力嘅搵四五萬，搵鬼游行咩

扇風點火

你老母比狗屌

冧橋

中大護理？

投呢班共養戲子既就更加係白癡！！！！

飯民真係好撚離地

人數減唔係風調雨順，係差到唔想理囉屌你老母

泛民不嬲後知後覺

人數減 唔係風調雨順

民怨係加深左好多 71都疏導唔到

事情發展只會係走向極端 一係激進 一係沉默當中滅亡

同埋本身泛民號召力減弱係有原因 自國教後

泛民堅持和理非 拒絕本土意識 堅守老人政治 議會表現過於無能

71民陣遊行又一直錯重點 最應該團結港人既泛民自己又玩分化對立

人數少係正常啦

知唔知大概幾多人參加遊行?

邊撚個呀你
企開D啦屌你老母

係因為你班仆街民主派

起步時有六百人，之後一直有人加入。